# Teste auomatizado Samaia IT

É necessário ter instalado:
Java; Maven; IDE Eclipse

#Permissão de arquivo:
Caso use o Linux: dentro do diretório do projeto deve ser dado permissão para o seguinte arquivo: "src/test/resources/geckodriver" através do comando: chmod +x geckodriver
Assim não precisa configurar variável de ambiente para o "geckodriver"

#Comando para execução do projeto - Maven
- mvn install - para instalar o projeto e as dependências
- mvn test - para rodar o teste


